清晨香港1位28歲的麥姓女子跳樓自殺死諫

清晨香港1位28歲的麥姓女子，從一棟高樓上墜下，救護車抵達現場時便已身亡。

1名香港網友在論壇上發文表示：「她（麥姓女子）同樣曾為反送中行動付出努力，每次示威行動都能見到她的身影。也許她對未來絕望了，在香港這個極權政府下，她看不到未來。我甚麼也幫不到，我能做的，只有代替她，完成餘下的抗爭。」

該網友也發布了多張麥女留在床上的筆記，一邊放著相機、手機以及護目鏡。筆記中表示對於未來看不到希望，並且道歉，其中，也控訴香港警察死不認錯，「還沒到2047年香港就已經如此」。一旁的筆記上則是寫著：「不是民選的政府，是不會回應訴求的。香港需要的是革命。」

香港需要的是革命。

⋯⋯⋯⋯⋯⋯

死黑警填命

啲字好靚

光復香港
時代革命

一年了
死者嘅預言全部都成真

剩低既人
要留返條命啊

好遺憾唔可以知道你既全名

有勇氣去死冇勇氣XX系列

勿悲觀

應該死既係班狗官

未來香港人可以移民英澳,何解咁傻呢？

記得要留有用之驅

唉

push

推推